收咗個老人支旗

搶又好 咩都好

後果嚴重

加推

推

土手推